[集思廣益]喺外國既本土派想為香港做多少少

自己識得好少香港人，會留意香港既更加少之有少。
除咗同身邊人解釋，仲有咩建議？

唔係睇波就tune好時差先出post啦

反正要俾喺外國既人睇，又要俾香港既睇，自己pish

娶個港女一齊移民
救得一個得一個

可以喺香港推行多元成家，一夫多妻
救得幾多得幾多

推呀

pish

推

14年雨傘革命有係大學搞過啲campaign 嗰陣好多大陸人埋嚟屌
利申加拿大撚

師兄你地幾多人一齊搞？屌你之後點回應

出得國讀書嘅支那人好多都係共諜

多謝你

你支持港獨？

定係反港獨支持本土?

見過好多都係讀書食玩訓屌閪，仲有人靠親戚係法輪功申請政治庇護
就算係咁一講到港獨都會現撚哂形

多乜撚野謝，身邊連人都冇做唔到野
獨啦，何必反獨支持本土學大灣駒

學西班牙文，融入拉丁圈子，散播香港發生嘅事

你要諗清楚自己嘅行動係target邊啲人: 到底係同外地港僑講, 定係同外國民眾講, 定係同外國政客講呢? 三種都係唔同玩法嚟嘅.

認真？咁都只可以逐個人解釋

咁咪逐個解釋

我去烏克蘭言語不通都係咁

最多搵個易啲嘅方法解釋

港僑我係潛移默化俾新聞睇，有冇連登仔想出分力呀

因為我有keep住同外國人解釋，所以先覺得唔夠
之前emerson college果單位絲打可以用自己枝筆做，我都要揾自己方法做大佢

組織班底創業

咁點嚮果邊搞個組織就真係要你自己先諗到辦法了.

做kol嘅話唔可以剩係講政治, 一定要有超過一半話題講其他嘢先吸引到人.

去到外國先知幾多香港人埋大陸仔堆

G持師兄！

台灣人都用繁體中文，仲要書面語既。一樣有自己群體同行動

法輪功只係中共權鬥輸咗嘅派別
本質一樣

喺外國玩完會唔會無得再返香港

滲透紅底組織

個勢喺外國大過香港，喺公園練功

屌你，我全家喺香港
而且都要中共開始捉人先可以申請
即係太出面個批隨時就係第一批俾中共拉

唔係話唔應該做
問題在於點樣做

師兄都喺外國？如果捉人肯定捉香港本地人先嘅
各施其職唔一定要出位嘅，上面都舉咗d例一係tg再傾？

好欣賞你地既諗法 支持你地

多謝，有冇巴絲幫手拒絕齋做鍵盤戰士

好，唔益cdrom

哇港女走曬
香港最後仲唔係北菇既天下
到時罪案率會勁過洪都拉斯

到時得返毒撚維持治安，變連燈俠

巴打喺美國邊度住？

外國香港本土派 你自己講完有冇笑到

冇

每日1823投訴

捉香港本土人咪即係屋企人囉

明呀師兄

問你個問題，一個人投訴果陣＝悍衛自己權利
咁香港人投訴＝香港維權人仕？

No，只係比個方法你解決香港基礎民生問題，
因為係work既有啲效率

其實我條問題係完全9up
各施各法，改善民生既話揾民建聯幫手仲快
我既位置係向外界解釋香港制度同民生問題

咪講下

pish呀屌

最有用係target 港僑，令佢地唔好再自認 Chinese, 即使你唔係支持香港獨立，都冇需要做中國人。

將歐美社會優秀嘅嘢散播到香港社會，吸引佢哋反共。

阿叔阿嬸既話好難溝通，其他人要潛移默化，問題係我連港僑都唔識多個

好抽象喎師兄，歐美優秀既野指法治？

邊個國家？

開po果陣咪講撚咗

Sor，唔記得補充添

法治精神其一啦，仲有嘅係社會風氣、價值觀以及待人接物／處事嘅方式，咁樣先可以將香港人嘅整體質素提升。

唔容易被紅色力量分化。

要講既話係一堆香港老一輩喺comfort zone太耐，唔敢想像唔會行動
除此之外唔覺香港人比較差

分化講緊咩情況，泛民同本土派割蓆？獨派同毓民決裂？

全香港嘅階層，不論係老、中、青、高、矮、肥、瘦、貧、富等類型嘅人都俾扭曲嘅價值觀分化，以致佢哋無辦法團結起嚟去做某啲嘢。

其實喺呢啲分化之下，好多香港人成日覺得自己係神，可以任意去judgment其他人嘅存在價值。

唔將人當喺人，反而將人當喺一件又一件嘅「貨品」，有晒標籤、「價值」，只要果件「貨品」達唔到佢哋心目嘅標準就被當喺垃圾、廢物，要受盡各種惡言、惡待，例如個樣生得唔好睇、衣著打扮唔夠好、買唔到樓、唔夠吸引力（不論在社交抑或是對異性而言）、人工唔夠高、份工唔夠高等，等等。

欠缺對生命嘅尊重，真係好嘔心。

我想講當一個社會越係注重所謂嘅「價值」時，就一定會自動波式退步，因為將「成功」嘅標準推到上天咁高，就同大家口中所鬧嘅左膠一樣，將道德嘅標準推到上天咁高，從而玩壞成個社會。

根本正常且健康嘅社會係唔應該會有人因為外在條件、外表上嘅差異而要承受不合理待遇、欺壓。反而係大家都同心合力搞好個社會、共同進步。

然而最諷刺嘅係，有好多年輕一代不斷批評上一代點用樓、職業、家底嚟衡量人，但自己轉個頭就用樣、身高、身材、衣著打扮嚟衡量人。

有人指出佢哋問題所在，佢哋就會用「呢個世界就係咁ga啦」、「全世界都會有呢啲問題」作為拒絕改善自己嘅藉口。

我只能夠講一句無話可說。

佢地都唔知幾外國proud of 中國人! 龍的傳人喎! 就算移左民入藉宣埋誓都懷住一顆中國人的心

你覺得香港人太睇重錢同外表？師兄實際遇過咩事？
有人對你唔好果陣有冇當面駁對方呀？

我因為工作性質，所以接觸唔少呢類型嘅case，明白到喺香港地做年輕人真係好辛苦，基本上要完成好多「條件」先可以被當作為人。

其實唔止我，仲有唔少巴打都提出過類似嘅問題：
其實香港呢種風氣係咪好扭曲，定還是唔需要理會

當然，有人無理待我嗰陣我一定會同佢企硬，我係唔會縱容呢啲惡意行為。

其實班政棍點分裂都好我真心無眼睇，試問一班搵飯食嘅人點會做得到大事？

香港人係為人設限，同時為自己設限
堅持自己企硬咪夠，你有冇太在意人地點睇你呀？

泛民係搵飯食既話咪支持下本土派同義士

滲透中共在美特務組織

其實見到呢個畸形社會日日無形咁「殺人」…仲要連6歲小朋友都唔放過…

但都可以無人正視問題，真係好心寒，所以已經籌備緊移民…

走啦，而家係日本過緊毒L生活，好爽

你要諗下當香港徹底被消滅時邊D人會受到實質影響，冇嘅人最多只會深表同情，出來唱首歌就算。好似我地而家都唔理六四，人地可能都係美國本土派，我地點可以自己做本土派但要求人地用左膠情懷去救你。

對美國人，你叫佢地選侵侵就最幫到香港，不過講完應該會被排斥

幫推

香港女人臭雞嚟
梗係同志假結婚救兄弟先

好多去到外國就唔臭
香港太迫了

都幾全面，不過樓價度冇指出人口問題

左膠州先會一講就屌，agger要侵侵鎮住中國

屌好撚灰，喺呢個位置想做多D又冇人幫手
推呀屌

識多啲人一齊搞個廣東話soc 唔係聯誼嗰種kong soc
將廣東話帶去外國傳承下去 聽講Warwick有

好多人鍾意bubble waffle之類嘅香港小食 話畀佢地聽呢啲係香港嘅嘢

不厭其煩咁解釋自己係香港人唔係中國人

試下解釋或者推廣 華人 (huaren) 呢隻字 並且聯合新加坡馬拉台灣印尼華僑多用呢隻字
可能有人會問 點解要用國語拼音而唔係廣東話 但事實係上述華人多數講廣東話 咁做嘅目的只係分返開Chinese同華人嘅概念

諗過拍YouTube問下當地左翼(佢地有時有聯署嗰啲)
佢地最鍾意邊個local spot/ 有咩回憶之地
然後問 如果啲難民/移民令到嗰啲地方要清拆 用嚟起嗰堆移民人口鍾意嘅商戶 佢地點睇

Sor for 1999
英國巴絲有本土意識不如都開個tg group

巴打你呢d咪正正係連登仔最討厭既左膠思想
其實大愛、人權、環保、女權就係講緊我地要尊重同我地出身，文化，價值觀唔同既人同事
當然我唔否認有d係左到膠既極端，d義工為左保護難民俾人姦都唔出聲，個別環保撚為左俾多條飲管屌個waiter幾個字
不過連登果種反左膠既思想又係另一個極端
只要價值觀有少少唔同既人就屌到你上天
所以本土派點解咁容易就分裂

查過幾間U既hk student association，純聯誼
我果頭bubble tea就多冇bubble waffle，但會順便解釋中台分別

華字本身有大中華概念，再演繹落去都只會強調chinese，一個歷史文化共同體。they r all east asian, thats it。雖然唔喺英國，師兄有興趣我都想幫下手，至少知道外國邊度有香港本土派

難民問題、飲管嗰啲其實係亂咁嚟＋無事生非。

其實我想講嘅係連登仔以及大部份東亞人所支持嘅階級主義、種姓制度以及叢林法則表面好似好合理，查實係玩死自己。

你試諗吓，呢啲思想以及意識形態嘅背後個目的係咩？就係為咗兵不血刃咁消滅全人類。

唔通你認為當嗰啲應該被「淘汰」嘅人消失晒後，成個世界會太平盛世、人類文明徹底進步？唔好意思，同我所理解嘅人性係完全相反。

當嗰一部份嘅人消失晒之後，下一批需要被消失嘅人就會自動出現。就好似文革嗰陣啲官二代、反動派、地主被批鬥完之後，就輪到窮農、紅衛兵都被批鬥埋一份。所以會不斷咁循環，直到連最後生還者都消失埋。

查實所謂嘅大愛、人道表面上係為保護一啲不同類型嘅人之外（亦都係出於人類與生俱來嘅愛心以及惻隱之心），亦都係為咗保護所有人。因為人類靈魂裡面最黑暗嘅一面，就係會引致我上面所講嘢咁，令人類全黨死清光。

我唔講咁遠，就講宜家香港社會發生緊咩事，就自然明白我講緊啲咩。

東亞唔包日本

你話呢

唔覺得日本係咁，日本同香港根本兩個雙反

借問聲自殺森林喺邊個國家話呀日本通？
好似叫青木原樹海喎
個名一聽就知喺支那喇下話？

全球最大經濟體係邊，唔通係英國
好心睇少D有毒華媒

而家講緊東亞果種階級主義，叢林法則
你又衝出黎話日本唔係咁
駁完你你又走去講日本經濟點點點

十足十d支那狗咁
同佢講人權講民主
支那狗就即刻扯去祖國強大了，沒有共產黨沒有新中国，戰狼乜乜柒柒咁
正一九唔撚搭八

仲乜鳩
要講點唔同上網大把可以睇。

日本點都唔得中國韓國果種社會

無人識分，識過比個黑鬼問我同個馬拉人點解唔認自己中國人，先到我地仆街

仲痴左翼SJW個名有幾臭你唔係唔知呀

點解你會理解咗係痴左翼？ 就係問下班左膠係咪真係接受到社區會有啲咁嘅轉變

華唔等於中 華係血統上改變唔到 星馬台灣人根本無中國人身分認同
血統一樣都唔等於要歸同一邊

你肯定 “Malaysian Chinese”唔係南方血統？
況且佢地的確講華文 點解分開華同中嘅概念唔好先？
我想強調係即使華人(你就當我exclude咗支那)share緊某啲共同習慣文化 但同支那所講嘅 “所有黃種人都係中國人”係錯
Chinese呢個字係畀支那打飛機㗎

我就係想令佢地識分 點解佢地宜家唔識 就要放棄推廣兩者有分別嘅概念
咁乜撚都唔搞就最好？

香港滅絕味道好重

咁做啲咩係合乎成本效益？

屌你都癡撚線嘅

班畜生唔抵得

點解要拗同reinforce華人慨念咁耐，英美澳加都有共同語言節日文化，佢地有創造過乜ethnicity俾自己？

㩒錯負評
幫推

對於外國人嚟講, 同族唔代表一定要同國, 我係ethnic chinese唔代表我一定要效忠中國, 佢唔明嘅, 問下佢美國中部啲德裔應該效忠邊個國家, 比利時啲人又應該點, 巴西啲白人點, 大把有得講.

喺歐洲 發覺好難同啲左膠PC撚傾得埋
BTW黎緊又有啲on9港豬玩64記念
人喺外國仲要做埋晒啲嘢等人地以為佢地係支那人 成班on99

下個西藏

咁唔通點？有得出到黎仲同你煩香港啲野？

課金。

去完東歐睇戰爭歷史
我發現香港人真係唔識玩政治同戰爭。
香港太細，靠自己根本贏唔到中共。
靠歐美，應該好快淪陷。
儲力量，等待時機，亦有時候，進攻係最佳既防守。人地驚d乜，其實好科學，歷史有齊哂，法律都寫好哂唔想你地點破壞佢地。

見有啲香港人已經講唔返正常香港人講嘅廣東話 講野勁多大陸term

。。。